說謊的人要吞一千根針

OK

(๑´ỏ｀๑)

勾脷根

屌你啦, 我都唔講大話既